如果冇野留戀係咪即係可以自殺唔自殺係到等死？

想問下人點解要生存

我就係呢個狀態

幾時了結呢個無聊人生好

唔急在一時 遲早嘅事

樓主係咪女？ 係就唔好死住。 係仔就死撚左佢啦。

有耐性

男定女都冇得你屌架啦 傻鳩

盡情屌啦、不過唔好咁大力打字呀、鍵盤爛左冇錢買就慘。

Go la

冇嘢做咪解吓成就先

例如？

有咩未試過

當一個人崩潰到考慮用死去比自己休息既時候
即使有一刻想努力生存 但去到最後
根本自殺既想法係不斷自己重複徘徊

所以大家唔好再做傷害人既事

可以試下曲線自殺
例如去下敍利亞旅行

巴打好有諗頭

幫下香港 反正你 nothing to lose

一陣死唔去變植物人慘過死

睇完你個回覆, 有種覺得有人明白自己嘅感覺,好想大喊出嚟

已經失去咗唯一俾到動力我去生存嘅嘢, 嗰種感覺好似行屍走肉咁,對未來一啲希望都冇,只求盡早了結

每次人生好似有啲起色個時，就會俾個天打返沉，真係好辛苦

你係死唔到，每次想死都會諗起牽掛住自己既人同物
呢種束縛會令你繼續係人間受苦
直至你斬斷一切連結

一樣~ yeah ~

屌你老母死撚開啦 連情緒病人都想利用

依家冇嘢留戀 可能遲啲會有啲好想做嘅嘢呢

趁依家未有目標學多啲野
賺多啲錢 去吓旅行 睇多啲個世界
將來有嘢想做嘅時候再諗辦法達成囉